iPhone 用乜聽歌？

你地用咩app聽歌？

KKBOX , MOOV 一齊用

Ipod

音樂

外國撚聽廣東歌用MOOV

KKBOX

我用本身個音樂聽既 但係成會唔見左幾首歌 我入返入去之後聽一排首歌又會自己唔見左 有無人識解決？

Spotify

我都用個「音樂」app
你係 iTunes Store 買嘅歌定係自己喺iTunes 入嘅歌？
如果淨係想要個player 可以試下 VLC for iOS

自動搜尋歌詞的APP係唔係MUSIXMATCH最好?
利申:聽英文歌多

係唔係你轉過account呀？
例如轉日本account玩日文game。
Logout左入面d歌要你再download

我係自己入歌

我用專輯放入iTunes 然後放入手機

係咪容量唔夠
係咪iTunes set左按容量盡擺

moov
Google Music

買碟入

3樣

Moov
聽完無損唔想再聽itunes買左果d歌

spotify，仲用緊$4.9 3個月premium
仲有自己的碟會用foobar mobile播

VOX

要用邊款耳筒至聽得出1,411kpbs FLAC 同 320kbps AAC 嘅分別？

iTunes買唔係128kbps

Btw用apple隻入耳

Apple Music

因為我嚟緊煩緊轉用moov定繼續用spotify好，所以想問問

你講緊呢款？

其實可唔可以大致話到俾我知個分別喺邊，我自己聽就唔係好覺有咩唔同 (唔知關唔關用緊iphone送果對耳筒事)

岩岩google左，itunes買係256kbps
Moov有得試用
試下無無謂既

係依款
問人借其他入耳/headphone試下
無損會聽落闊D，人聲同音樂分得開D

kkbox

spotify

moov

JOOX

Kkbox

入歌

學生首選 Apple Pay

Moov 多唔多英倫band 無損

Spotify LM

apple music

Kkbox 用左學生價買左一年

Apple music

google music

Foobar2000

買碟轉無損+spotify
但spotify今日起$58一個月

未用過串流，會唔會好哂data?

其實好少無串流聽 佢比你download 落黎架 無上網都聽到

不過iphone7用果個轉插出啲聲好一般 同之前用lg g5果個hifi dac 差好遠 所以最後又手痕 買左個android player 聽moov

呢對in ear好野黎，蔗渣價錢有燒鵝味

Moov

Apple Music 夾 im50

Apple Music
用轉插直推Shure
條線長到

Apple Music + AirPods
Btw, westone 出true wireless 可能會回塘

蘋果音樂

Kkbox學生幾抵屌

手機音樂電台

耳筒

535好撚威

手機音樂電台
用日本ac down

Music
右下角有個Music

Spotify

但無咩日本歌

美日韓用邊個用好？好少聽本地

spotify 但冇歌詞睇

用開apple music
Csl送左2年moov
但唔想再係moov整返apple music堆playlist 所以繼續用apple music

Btw 想問下iphone7用家用咩耳機聽歌

點用有vpn?

點用有vpn？

冇人用 tunein

利申用緊

Mora

出到hires

Apply music

我想問冇wifi/4g果陣你地點聽? D歌全部download哂?
用緊MOOV

Joox

用緊Spotify
有冇人知同tidal有咩分別 想轉下

自己入無損

Yes

用耳仔聽歌

有冇人有藍牙耳機推介 筆值大約二千蚊
希望續航力高啲
暫時睇岩Bose soundlink ae ii

Kkbox有學生plan

KKBOX $49/month 好似學生plan黎

Download完好似唔夠幾日就會無左首歌

moov + kkbox

未試過

Kkbox學生plan

想問吓點裝google music? iphone app store揾唔到隻app